閉上眼似是昨日 妳的心緊靠著我

讓我的熱愛奔流 讓我全部擁有

陪伴我到永久 陪伴我信愛可永久 到白頭

立即變黑

屌你老母